有無邊個好的電影player推介？

主要bt

Kmplayer

有分別架咩

VLC

有 你試下淨係用windows player

potplayer

MPC-BE

klite